{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 더블스테이 쁘띠로키즈풀빌라"
    },
    "text": "加平南怡島付近に位置するキッズ専用の一軒家プールビラは、室内でキッズ遊びが楽しめる施設とカラオケを提供し、ぬるま湯を追加する場合、退室時まで温度を維持することができる。 しかし、退室時間を超過すると追加料金が発生し、室内プールのぬるま湯は事前予約が必要だ。 入室は15時から20時まで可能で、退室は11時以前までに行われなければならない。 バーベキューはガスグリルとグリルを使用でき、ブタンガスを追加で使用すれば価格は3,000ウォンになる。 幼児から大人までそれぞれの人数に応じて追加料金が発生し、最大人数を超えることは不可能だ。 客室別にカラオケが備えられており、利用料は2万ウォンであり、追加マイク利用時には1万ウォンだ。 無料でWi-Fiを利用できる。 愛犬は同伴できず、駐車場も無料で利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキッズ専用の一軒家プールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "このキッズ専用の一軒家プールビラは平南怡島付近に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この施設ではどのようなキッズ遊びが楽しめますか？",
            "answer": "この施設では室内でキッズ遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を追加する場合、退室時まで温度を維持することができますか？",
            "answer": "ぬるま湯を追加する場合、退室時まで温度を維持することができます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を追加するために事前予約が必要ですか？",
            "answer": "ぬるま湯を追加するためには事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室可能な時間帯は15時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までに行わなければなりませんか？",
            "answer": "退室は11時以前までに行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューにはどのような機器を使用できますか？",
            "answer": "バーベキューにはガスグリルとグリルを使用できます。"
        },
        {
            "question": "ブタンガスを追加で使用すれば価格はいくらになりますか？",
            "answer": "ブタンガスを追加で使用すれば価格は3,000ウォンになります。"
        },
        {
            "question": "幼児から大人までの人数に応じて追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児から大人までの人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにカラオケが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにカラオケが利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加のマイク利用時の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加のマイク利用時の料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "無料でWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴することはできますか？",
            "answer": "いいえ、愛犬を同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 530
    }
}